大家有冇發現 d 街燈頂多左舊野

咩嚟 成罐金寶湯咁

路政署好多藍絲

Major Tom

暫時係宇宙商業附近見到

全港都有

石硤尾、白田未有

拆落嚟研究下

紅Van又中

機械版 姑姑姑

多咗成半年啦
之前係天橋行近研究過，好似係個燈轉咗款就會加呢舊野
新嘅光係一粒粒咁，舊個啲係一團普通街燈咁

Cam?

大約半年前已經有，最先係觀塘見到

新嘅係 LED 燈

同埋等過馬路時有 D 街柱頂，唔係燈柱，有舊 router 咁上下既野
暫時未有相

唔夠清晰，有冇長炮影相

睇唔清唔下定論，有無清楚啲嘅相
當然可以係接收器之類
亦可以係感光控制街燈
cam就唔太可能，喺頂咪遮左視線？

感光器係地面大電箱到

sitting in a tin can ~

冇啦，得電話

睇下有冇天橋 加 天橋旁有冇呢 d 燈柱

好想套戲有第二集

爛尾垃圾戲

10級垃圾戲

小心cam